"use strict";
(self["webpackChunk"] = self["webpackChunk"] || []).push([["node_modules_vue-tailwind-datepicker_dist_lv_7222c068_mjs"],{

/***/ "./node_modules/vue-tailwind-datepicker/dist/lv.7222c068.mjs":
/*!*******************************************************************!*\
  !*** ./node_modules/vue-tailwind-datepicker/dist/lv.7222c068.mjs ***!
  \*******************************************************************/
/***/ ((__unused_webpack___webpack_module__, __webpack_exports__, __webpack_require__) => {

__webpack_require__.r(__webpack_exports__);
/* harmony export */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, {
/* harmony export */   "default": () => (/* binding */ s)
/* harmony export */ });
/* harmony import */ var _entry_4aed5842_mjs__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__ = __webpack_require__(/*! ./entry.4aed5842.mjs */ "./node_modules/vue-tailwind-datepicker/dist/entry.4aed5842.mjs");
/* harmony import */ var vue__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__ = __webpack_require__(/*! vue */ "./node_modules/vue/dist/vue.esm-bundler.js");


var s = {
  name: "lv",
  weekdays: "sv\u0113tdiena_pirmdiena_otrdiena_tre\u0161diena_ceturtdiena_piektdiena_sestdiena".split("_"),
  months: "janv\u0101ris_febru\u0101ris_marts_apr\u012Blis_maijs_j\u016Bnijs_j\u016Blijs_augusts_septembris_oktobris_novembris_decembris".split("_"),
  weekStart: 1,
  weekdaysShort: "Sv_P_O_T_C_Pk_S".split("_"),
  monthsShort: "jan_feb_mar_apr_mai_j\u016Bn_j\u016Bl_aug_sep_okt_nov_dec".split("_"),
  weekdaysMin: "Sv_P_O_T_C_Pk_S".split("_"),
  ordinal: function(a) {
    return a;
  },
  formats: {
    LT: "HH:mm",
    LTS: "HH:mm:ss",
    L: "DD.MM.YYYY.",
    LL: "YYYY. [gada] D. MMMM",
    LLL: "YYYY. [gada] D. MMMM, HH:mm",
    LLLL: "YYYY. [gada] D. MMMM, dddd, HH:mm"
  },
  relativeTime: {
    future: "p\u0113c %s",
    past: "pirms %s",
    s: "da\u017E\u0101m sekund\u0113m",
    m: "min\u016Btes",
    mm: "%d min\u016Bt\u0113m",
    h: "stundas",
    hh: "%d stund\u0101m",
    d: "dienas",
    dd: "%d dien\u0101m",
    M: "m\u0113ne\u0161a",
    MM: "%d m\u0113ne\u0161iem",
    y: "gada",
    yy: "%d gadiem"
  }
};
_entry_4aed5842_mjs__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__.d.locale(s, null, !0);



/***/ })

}]);